
                      Me quede con la boca abierta.Espectacular!!ha pasado a ser mi pelicula preferida,se critica demasiado que no hay apenas dialogos,pero es que pienso que no secesitan.
        
            